[1533] I.O.I討論區(15) WEE WOO WEE WOO WEE~

I.O.I（韓語：아이오아이 / Ideal Of Idol縮寫 ），韓國十一人女子團體，成員均由Mnet所企劃的韓國第一個「經紀公司大型企劃女團」生存實境節目《PRODUCE 101》所選拔而成，並以YMC Entertainment旗下藝人的身份進行為期一年的活動。十一位成員為林娜榮、金請夏、金世正、鄭彩妍、周潔瓊、金素慧、俞璉靜、磪有情、康美娜、金度延、全昭彌。成員們自發地進行投票選出隊長，最後由林娜榮獲得最多票數，獲選為 I.O.I 的隊長。

依約定I.O.I以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2016年5月4日正式出道，2017年1月31日正式解散。雖然未得各自所屬社承認，但成員們多次提到五年後會再以I.O.I身份出現於大眾面前。

1st Mini Album《Chrysalis》
發行日期：2016年5月4日
主打: Dream Girls (드림걸스)

Unit Single Album《Whatta Man》
發行日期：2016年8月9日
主打: Whatta Man (Good man)

2nd Mini Album《miss me?》
發行日期：2016年10月17日
主打: Very Very Very(너무너무너무)

Digital Single《소나기》
發行日期：2017年1月18日
主打: DOWNPOUR(소나기)

官網:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Youtube:

成員介紹

林娜榮 임나영 Lim Na Young
出生日期: 1995-12-18
血型: O
身高: 171cm
體重: 50kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫
特長: 舞蹈

金請夏 김청하 Kim Chung Ha
出生日期: 1996-02-09
血型: B
身高: 161cm
體重: 44kg
所屬社: M&H
練習生時間: 6年
愛好: 一個人看電影
特長: 舞蹈

金世正 김세정 Kim Se Jeong
出生日期: 1996-08-28
血型: AB
身高: 164cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 2年零3個月
愛好: 繪畫 看已經看過的電影
特長: 演唱抒情歌曲

鄭彩妍 정채연 Jung Chae Yeon
出生日期: 1997-12-01
血型: A
身高: 166cm
體重: 49kg
所屬社: MBK
所屬組合: DIA(다이아)
練習生時間: 1年
愛好: 手機遊戲 看電影
特長: 撒嬌 亂舞 溜冰
IG:

周潔瓊 주결경 Zhou Jie Qiong (Pinky)
出生日期: 1998-12-16
血型: O
身高: 166cm
體重: 47kg
所屬社: Pledis
所屬組合: PRISTIN(프리스틴)
練習生時間: 5年零9個月
愛好: 購物 搜索美容網站
特長: 舞蹈

金素慧 김소혜 Kim So Hye
出生日期: 1999-07-19
血型: A
身高: 163cm
體重: 48kg
所屬社: S&P Entertainmnet
練習生時間: 1年零4月
愛好: 保護環境
特長: 吹陶笛 打排球
IG:

俞璉靜 유연정 Yu Yeun Jung
出生日期: 1999-08-03
血型: A
身高: 167cm
體重: 55kg
所屬社: Starship
所屬組合: WJSN(우주소녀/宇宙少女/Cosmic Girls)
練習生時間: 1年零7月
愛好: 一個人玩
特長: 亂舞
IG:

磪有情 최유정 Choi Yoo Jung
出生日期: 1999-11-12
血型: O
身高: 156cm
體重: 44kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 4年零11月
愛好: 繪畫 攝影
特長: Acoustic歌曲 Hip-pop舞蹈

康美娜 강미나 Kang Mi Na
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 162cm
體重: 48kg
所屬社: Jellyfish
所屬組合: gu9udan(구구단)
練習生時間: 1年零5個月
愛好: 玩遊戲 看戲劇 一人旅行
特長: Waacking

金度延 김도연 Kim Do Yeon
出生日期: 1999-12-04
血型: O
身高: 173cm
體重: 50kg
所屬社: Fantagio
練習生時間: 1年零9個月
愛好: 看電影 聽音樂
特長: K-POP舞蹈

全昭彌 전소미 Jeon Somi/Ennik Somi Douma
出生日期: 2001-03-09
血型: O
身高:169cm
體重:48kg
所屬社:JYP
練習生時間: 2年4個月
愛好: 收集襪子 找好聽的歌 找餐廳
特長: 跆拳道 漫畫 烹飪
IG:
妹妹IG:

所屬組合/個人官方SNS

PRISTIN 프리스틴 (林娜榮、周潔瓊)
Twitter :
Pledis Youtube :
Facebook :
Cafe :
Vlive :

金請夏
M&H Twitter :
M&H Youtube :
Cafe :

gu9udan 구구단 (金世正、康美娜)
Twitter :
Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :

DIA 다이아 (鄭彩妍)
Official Site :
Twitter :
MBK Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive :
Weibo :
Afreeca TV Channel :

金素慧
Official Site :
Twitter :
Facebook :
IG:
Cafe :

WJSN 우주소녀 (俞璉靜)
Twitter :
Starship Youtube :
Facebook :
IG :
Cafe :
Vlive:
Weibo :

Fantagio i-Teen(Rookie Project) (金度延、磪有情)
Twitter :
Facebook :
Fantagio Vlive :

全昭彌
Official Site :
Fan's :
Twitter :
JYPnation Twitter :
JYPnation Vlive :

必睇!
Produce 101

101位練習生基本資料

I.O.I影音整理(音放,綜藝,公演,etc)

I.O.I Debut Showcase

TIMESLIP演唱會全場中字

TIMESLIP演唱會飯拍

推薦舞台

'Hip 2016' in retro-punk version by I.O.I - Sugarman Ep.28

I.O.I - It Is Fire Play (불놀이야) [Immortal Songs 2]

I.O.I - 人比花更美 (사람이 꽃보다 아름다워) [Immortal Songs 2]

161119 [2016 Melon Music Awards]I.O.I(아이오아이) - Very Very Very + Dream Girls

161202 [2016 MAMA] Red Carpet_I.O.I(아이오아이) ＜Dream Girls＞

161202 [2016 MAMA] I.O.I(아이오아이)_PICK ME + Very Very Very(너무너무너무)

161223 뮤직뱅크 Music Bank - I.O.I Remix ver.

161229 2016 KBS 가요대축제 1부 - ‘Present For You’ I.O.I - Watta Man + 너무너무너무

飯站列表(歡迎更新)

舊post區

開post template

留名

위험위험해
留名

sor岩岩先睇到巴打個一週年

係唔係呢2件衫

冇所謂啦 wee woo都幾好

下個po改成軍一週年
應該趕得切既

應該係 大叔battle trip都有著 可能ggd本身都有套

彩妍件兔仔衫捐左俾337

整左盞燈

left name

留名
今次唔係殘巴開

好事

IOI最後既簽名

新飯LM

LM

唱咗成日slam dunk原本首歌頭幾句 好洗腦

有無人會睇第二季？ 我無興趣不了

件公仔衫應該係ggd vlive249果件 timeslip冇豬仔好似

睇黎做咩其實想睇有幾鳩同睇文福

其實我唔係睇live既pd101
係岩岩完先睇 所以其實想試下投票
但無奈今次係男人

我會
ff mnet會搵機會俾佢地客串
文福 走check路吧

會睇+1
為了文福，一定要Check

呢到又김세정 又金世靜 又金世靜老公 真係好混淆

為左文福會睇
而且睇睇下由假膠變咗真心同情佢

雙開睇mlt同我叔化妝

化妝好睇咩

又扮新飯

化妝普通好睇但係我叔好好睇

屌佢兩個叫個男嘅係隔離按摩 笑到我 就咁坐係度

互畫整張枱

一聽到大叔個beauty mc IOI個個都笑

不過叔D aegyo好左喎

留意返係冇差過係佢肯唔肯嘅問題

agger 明明就成日有意無意都aegyo左

互畫張枱好得意

點解係宿舍拍
都唔俾gugu其他成員上下鏡

btw有排都未平安夜wo

彈到紅撚左望到都痛

璉靜

get it beauty bgm pick me pick me pick me up

大隻妹塊面

果然係係鄉下長大
好黑

黑先正

好想其他成員都可以有機會上綜藝發揮下
其他成員比我既感覺係...
除左打歌同自己既簽售會之外, 係完全冇野做

娜英好少少

又唱西天

呢度啲痴線佬又會發癲

會然康美娜想唔想比大隻妹鑽

JayJun Viral Film - EP4

呢張真係忍唔住要錫落mon度

邊度有痴線佬？

滑個浪20分鐘 從始就變黑既大叔

點都脫離唔到大叔路線架啦

比你地J下啦

J?

你走啦

lm

引曬班世正戰隊出來

幾時先可以再見喱個畫面

就快

170318 MBC 我的小電視 E91 中字

不斷催眠自己
呢度個個都就快思念到有病

岩岩想po好彩姐

個病有左好耐

我對住呢張gif笑左好耐

same

唔會啦 我好專一 佢唔會鑽我

超人回來了

冇得輸

又諗起小強扮大叔唱楊花大橋

我想我的思念是一種病 久久不能痊癒

Drill Girls
上次Somi都改左Pick Me

歌名

度丁美國行reality 4月7日首播
total 6集

垃圾ymc

係KCON. TV同TVING播
今日出teaser

原來係節目

微笑

17S/S 블루마운틴_BLUE MOUNTAIN commercial video

我度延好正

屌你個歌名。。。

웃으며안녕

但係笑唔出

屌

好灰。。。

今日咩日子 咁多度丁

啲畫面出晒黎。

내가 웃는게 아니야

如果呢一刻可以許個願
我唔會要咩中六合彩之類既奢侈願望
我只係想…

내가 웃는게 웃는게 아니야

女兒

今日靜到

唔講都唔覺

因為等緊睇meet and greet 坐左係度

Gugudan

DoDaengsDiaryinLA

5點開始
btw靜常

個5點好似係果邊坐左成個鐘 今朝lovelyz都話果邊1點live但係乜都冇

好靜呀今日 明明度丁有綜藝 大家吹奏下啦

已經揀晒winner

170307 崔華靜的Power Time (Somi)

期待新婚日記2.0

好啦原來broadcast同live stream係兩回事 m&g要遲啲先有得睇

估唔到會當埋綜藝咁出

痴線 真係愈嚟愈靚

留名睇度丁

I love photographer Yoojung

中間個張

一手抱起

個尿袋咁似小米 大叔小心吖

又一齊出去 Dani同Somi

Dasom
Somi ig story

MLT個設計師係舊屋變新居個位？

係

睇緊上半part
做咩塊臉咁紅

Dani係咪唔會再有出道希望

講呢啲

leave mbk la diu

mbk dia

Ryan 提及IOI大細so

點解會有電話用？

唔講唔覺

憤怒的刷牙

Ryan作首新歌搵佢地featuring就好

wee woo會係中午出定夜晚出?

一陣5點定5:30出呀

陣雨出左榜

開始被人忘記啦。。。

大叔企響後面顯得好細粒

Btw, Hana
Hana真個白到好似Irene咁

究竟會有幾多人能夠堅持到落去
好彩既係成員本身既團體未來仲會繼續出現，提醒我地唔好忘記I.O.I

有好多綜藝積埋未睇
堅持住呀大家

翻睇再翻睇

認哥果兩集成日都翻睇

我仲係大撚把未睇
新果啲又keep住來

你地咁忍到手

岩岩睇又上返9x

Ryan Jhun: Somi and Yoojung are friends who were just born with talent. They worked hard and it showed. They worked really hard.

The first time I saw Sohye, I had sunglasses on but I could still tell she was practicing the hardest. Whatta Man is a hard song but she took first place out of the members for practicing the most. She put in so much effort.

Ryan最近d訪問成日提佢地

好多綜藝(唔只I.O.I既綜藝)成日都想開來睇
但每晚坐係部電腦面前鳩下鳩下咁又一晚
最後見眼睏就走左去訓，乜都冇睇過

我係日日都搵野睇睇到冇野睇

有時睇睇下會瞓著
Slamdunk有時好悶 有Somi都咁話

我覺得幾好睇
宜家咩都睇晒成日都係番loop IOI D綜藝

前排得閒睇咗喂狗的男人
原來勁多催淚位

喂狗的男人係咪IOI最悶既綜藝

有時悶悶地 但勝在短
同埋好多位令人好感動

我覺得唔悶，幾好睇

仲有2個鐘就出pristin mv?

佢地自己團啲綜藝有冇睇?

IBI gugudan wjsn都有

係
唔知點解覺得pristin果邊D人都唔講野
呢邊反而有人應

Slam dunk唔算悶啦

之前睇女友去歐洲就真係悶

其實果邊同呢邊都係果啲人…
我都慣左係呢邊講野多啲

我都係

果邊有新飯架 但係都係個個都唔講野
寧願呢邊傾好過

得閒過去推下算

想整個iphone case好耐 大家有冇咩提議可以加D咩上去

捉

頂

Mnet Present live

依加跳緊wee woo

石佛好活潑 個樣

我yebin好正

幾有驚喜

咁快開始
即刻狗衝返屋企睇

仲以為5點開始
搞到遲左睇

MV石佛好細路女 好活潑

眼鏡石佛

估唔到首歌係咁

好想睇

pristin d rap真係好正
girlcrush好正呀
果然係101親生女 可以上m2做個live先

呢句真

咁活潑 仲可唔可以叫石佛

後段改temple真係估唔到

而家啲歌興係咁 (好似係)

agger

pristin開始改定位
pledis終於意識到問題
yebin石佛kyla詩妍4rapper呢個問題
但估唔到叫左石佛去唱歌

好似詩妍先係去唱歌？

珉京存在感好低
雖然鏡頭少不過好索

其實得果1 2句唱快D 我都唔知算唔算rap

幾好聽呀 已經loop左5次

成個mv有啲似twice出道歌

唔好咁講 一陣once又玻璃心攻擊pristin架啦

rapper line其中3個係101入面唱歌都唔錯
捉去唱幾句都得啦

瘋狂loop
We woo we woo

不過女團mv拍來拍來都係個啲

down住聽先 大家記得買碟

呢樣又真 所以其實似又有所謂 最好pristin可以twice咁紅就好

black widow好正

死火，Pristin個娜榮咁多表情既，
係咁放電，以後唔可以叫佢石佛了

冇叫石佛好耐

活佛

娜榮基本上入左IOI開始就好生猛

表演果陣係,但訪談都係冇乜表情,
岩岩睇完Mnet主持,睇住鏡頭好活潑

都係慣左叫石佛
但真心新歌佢真心好正
好多c位

live版wee woo

一開頭真係屈到

個人cam

Thanks

諗起somi同pinky石佛又可以小reu

整俾Kang Yewon

下星期gugudan都應該係度

Somi gugudan pristin
諗起都興奮

背脊

已經有中字

dia 請夏又要4月 宇少又打完歌 不過齊5個係到都已經

件衫係咁著嫁 我平時睇咁上下類型既衫 舊帶唔是係前面嫁咩

利申 唔識fashion

前面咪仲

又好似係 fashion呢啲真係唔曉

岩岩先得閒睇MV 係咪得我一個覺得首歌......
不過點解石佛變到咁 係咪另一個人黎, 咁多表情既

我瓊好搶眼啊
不過主打來講真係嫌佢弱左少少
出道歌其實搵番大牌製作人操刀可能會好啲，但都要讚佢地
真係好叻女，全部自己包辦，成隊都有製作能力係相當好

好聽就係pledis俾機會idol創作，實際上就窮，
不過今次出道擺明就係靠Stage吸飯，
利申：我覺得好正，新人獎冇可能會冇

you see see 17

幾時度丁出道

唉
渣住一手同花順加俘虜再加三條
我真係好驚Pledis唔撚識出

我都想知

屌計錯數
同花順俘虜三條夾埋有13隻

兩隻joker加3條A搭條同花順啦

Doyeon再唔出道就好易做model嫁啦 F社快啲湊夠腳比佢地啦

搵多三個都夠腳啦

呢個我又唔認同喎
可能比返D作曲家作係會專業D
但係17都係因為咁 所以D飯鐘意
咩歌都係自己作 D fans就會覺得呢團人好叻喎 歌又自己作
唱歌跳舞都得咁 好似bts bigbang咁 問下D妹妹仔點解鐘意呢D團都離不出呢D原因 所以比佢地作都好既
同埋真係唔係咁差啫 點解好似個個都講到首歌好唔得咁

以我記憶好似女團得少時有"參與"過作曲 好似冇咩其他女團有
所以真係好叻女架啦 大家唔好咁啦

女兒ig
團魂

所以我話，雖然我都覺得首主打係弱少少，但都要讚佢地叻女，因為咁樣係對佢地既尊重

以girl crush出團係咪除左blackpink就係pristin啦 唔計解散左既2ne1
咁既話都係一條出路

呢首都唔算好girl crush

Apink有呀 除左作曲仲有填詞

同crush已經係差唔多style
仲記得eunwoo話佢好鐘意呢Dstyle

v

我見youtube好多dislike

放心 唔會多過Dream Girls既

dislike都唔過30%就算啦
睇到下面好多cm都係once話抄

第一次聽尖girls真係
但聽聽下又幾ok 而且係佢地11個一齊揀嘅
所以後嚟都幾鍾意

我第一次聽尖girls已經覺得好正
係咪我比較特別

same here 個MV好正
係咁要大叔somi露肉 拍MV果個我屌曬你老母全家

邊個黎 唔識佢

咁有女人味真係好唔慣
都係捉成爬樹潛水果個大叔正啲

我都係once表示真係無野搵野黎搞

抄佢老味咩
叫佢地睇下twice mv尾右下角同wee woo尾右下角

啲人真係好鍾意樹敵
天團比條生路新人團行下ok?

人地天團嚟
我地呢啲解散咗嘅72線團邊有資格出聲

呢加啲妹妹好聰明架
會扮係某團fans 再去其他團到踩場
幫某團招anti

好似早排連女朋友post都同佢地嘈完黎
我地岩岩出道咋 天團高抬貴手

又係妹妹仔

공부하러 노량진까지 왔으면 공부 좀 하시지
好想比彩妍咁西面

果壇野我有追POST
邊個先撩者賤就打死無怨架喇
但真心唔明搞咩Wtsapp group
好地地係連登傾咪好...
好多時就係一公開電話就出事

其實我覺得講下其他團都冇咩既
係咪D buddy係人地個post講

所以話呢度真係好和平

咩都唔知真係好

仲要呢到特別少csl
習慣係呢邊 一入到宇少po我嚇親

清泉post

好似係exid個面個jb入去buddy度搞事
wjsn個面都幾和平,係時不時有班痴線佬係度ff

我地都有金世正戰隊

講起csl 最多既一定係exid post

咁程度上仲留係呢個po既都係csl

大叔係咪痴得女兒多 開始搞爛gag
我唔爭氣笑左

世正戰隊應該要有埋初出萌芽巴打

以前高登果陣既IOI post好似都幾多csl

其實一路都係csl 只係收斂左

其實我地係終極CSL
因為我地一個二個已經思念到有病

我地係清泉黎

今日又睇咗陣雨

一諗到佢地上音樂節目可以見到 反而係我地興奮

兩個月喇

係喎 都唔知呢D係叫做過得快定過得慢

一講又睇返concert版陣雨

遲下真係要搞返個點名 睇下邊個係真飯捱得住

1.斬碌鳩落黎 $100

我愛PINKY
我FEEL到有人講緊我

講還講 唔準你講宇少手足
jb喱啲抵死呀

有mon post

你走啦垃圾 大陸妹唔啱你 睇你中國花啦

2.斬碌鳩落黎 $100

又嬲

最尾好似等緊大隻妹同大叔

睇到

我諗起

梗係嬲你啦 成日拖後腿

咩叫拖後腿??

成隊波俾你攪round哂！！

馬爻口吾刀

垃圾

我叔真係好屈機

個男仔自從上次單野對somi好小心 好尷尬

[black]其實大家覺得上次有冇真係掂到?[/black]

有應該有 見somi都縮一縮
somi鬼妹仔性格就冇咩所謂 但係fans緊係著緊D既

我覺得冇嘅，但係近到somi意識到同閃開囉

我地真係csl

我瓊

wooshin呢條撚野 up10tion一花一草粒塵都同執柒左佢呀

3.斬碌鳩落黎 $100

下星期等睇互動 101 ReU

我loop左隻hi pristin成6個鐘啦

人地進步左3分架啦
上次CB得4分

好彩連登冇UP10飯

睇一次笑一次

鄭演員

wee woo比人屌到飛起
好多負皮

公司太保守 首歌做主打係有啲弱

我相信會好似dream girls咁大發既
veryveryvery一出個個都唔鐘意 結果未又係大發左

在我角度睇真係同twice個個似wo 等於veryveryvery比人話似RV個陣都真心覺

唔好圍毆我

Live stage小公主瘋狂跌膊又係咩一回事

我覺得係首歌啲連接做得唔係咁好,搞到分左幾part怪怪地咁

但見到dislike數係like數既1/8真係好唔開心

依家興 好似係

一黎風格好模糊 二黎用呢首做主打真係唔夠一鳴驚人果種feel 三黎啲人話似T團(我覺得一啲都唔似) 講真新人黎講都唔好要求咁高啦 今次唔得咪等下次cb 我相信呢團有資格紅得起

同埋stage應該會幾好睇

agger 我覺得隻舞幾正 至少啲人可以跳到wee woo wee woo果下

一啲都唔似+1
唔係話我賣花讚花香
真心唔明點解個個都話似

但一出道就引左咁多人走來反
點算

邊方面似先
你話mv色調個d都可以討論下
始終出自同一間製作公司
youtube個d垃圾cm一黎就話佢地抄某某真係火都黎

不過又真係好少團一出道就有好歌既,多的是時間
希望度丁個團出道歌好啲啦

逢反必紅
pristin真係好樣衰 都冇個靚 首歌又普通
今次新人獎真係抆水啦

咁樣都可以係多左話題性
一個係快餐店 一個係學校
真係唔知邊到似 係咪once覺得係人都要抄佢地咋

講埋D咩抄唔抄真係白痴,
似就我唔覺得似架啦,
就算真係行一樣風格又點,
你拎左專利唔比其他團又行?

又唔係once先可以話似twice既
唔洗下下咁提...

我就真係覺得係個色調，殘巴知我心水
如果其他人覺得有異見唔岩既我都無辦法

但wee woo wee woo好洗耳，同埋石佛跳舞真係好好睇，成團顏值都好高

兩睇囉，twice都唔係第一首就大hit啦，又唔係blackpink咁有埋yg死忠撐

pristin新歌咁差 又無個唱到歌 仲話最期待新人喎 唉都唔知新人獎有冇得提名添
pristin一定會爆紅

暫時2017女新人應該係pristin同本月少女爭

其實youtube d comment真係睇下就算
好多都係腦殘fans
團團都會有

本月少女憑乜野(利申無惡意)? 我睇唔透

仲有青夏呢

LOONA個港女 不了

收皮啦Pristin學人出自創曲
冇料扮四條

以上打每一隻字都係忍住忍住, 心好痛
真係唔想打出來 天打雷劈

咪玩啦,本月少女點同Pristin爭啊,
七個101,兩個I.O.I,樣歌舞又贏哂

昏迷左幾年無留意kpop 最多腦殘fans係咪仲係E字頭果隊男子天團

公司好有錢 淨係宣傳都特別
每個月公開一個成員＋一個mv
仲可以去其他國家取景

宜家應該仲係 但係好多跳晒過去bts

仲有fantagio呢

港女真係嘛嘛
仲疑似報細左

一定會大發到既
ioi出黎既團最睇好呢團架啦

我唔係once，唔使起哂摃......
亦都無諗住踩佢地，只係表達我自己感覺啫。
如果我路人有呢個感覺其他死忠有更加強烈表現唔出奇啩。

所以我講左暫時
都睇好BULLDOK

呢到好友善 講真似同唔似都係睇你點睇嫁姐 實有人話似有人話唔似 有人中意有人唔中意 好閒嫁姐

Bulldok唔係上年？

bulldok好耐無cb了

呢度嘅巴打應該冇起槓
都係出自對IOI嘅關心

除咗嗰位唔靚嘅港女，我一個都唔記得
每月公開一個，等到條頸長到去天花板

間公司真係好有錢 見依家個小分隊又去香港又去外國又盛 就算紅唔起都覺得好抵玩

Kpop好少呢種風格
可惜細公司 可能冇錢cb

10月 有啲獎因為截止提名左 所以可以計去下年

我係好唔鐘意有D once成日拉高自己踩底人
又成日過度推自己團啫 唔好有hard feeling

feel到有人mon post
見到提到其他團而靜靜留下負評

我地開始比人盯上了

我都係想澄清下怕引起罵戰 多謝各位巴打理解
咩團都有癲fans，隻眼開隻眼閉為上著

要不是細公司
如果係BP唱 應該紅左9世

作為路人幾期待佢地出齊會點
但佢地出晒都年尾？

過氣女團都有人留意

皇天擊殺負皮狗

咁可能又要下年

又多左個負皮

差啲醒唔起新post我未正評
幫手拉番開個差距先

講一兩句就被負評

唔知點解比我感覺係雷聲大雨點少
討論度好似都唔係好夠
(可能我井底淨係識哩響連登 )

過多一兩年會唔會比人屌我地仲開post來做乜野

大叔：邊個負皮

sad but true

過多兩年個post仲有冇人

我地一講完即刻多左幾個正皮
除左我之外係咪仲有三個巴打都唔記得比

5年唔係玩玩下架 講得出做得到

又係選歌問題 太平隱冇記憶點
隻舞太簡單 但又唔夠大眾

我

私心希望有special stage
Gugudan x Pristin都好

好似講左18年

韓國實事搜尋1位喎好似
BTW只要post在 一定會係到
到時真係要點個名

真係冇乜話題性,一個月先推一個成員,
兩下都唔記得上個月係邊位啦,
都係要靠出道果陣用幾多錢落去

咁又推咗幾頁

Mnet幫幫手

鉢鈅鈔釹

無意得罪

父親幫手

倒不如期待下請夏會出隻碟搵曬gugudan pristin wjsn dia somi 黎featuring仲好啦 之後自己果首主打搵女兒拍mv

唔係咁講..會夾埋出歌..好似好多配搭咁

請夏搵有情rap好嗎

公司真係好有錢
岩岩出道可以唱2首

又搵女兒過來轉轉轉
真心, 果個mv有少少關家姐feel, 唔敢再睇第二次, 硬係有啲柒味...

唔咪嘴會好好多

唔講真係唔記得比

睇過2次

個個講哂pristin冇人講我大隻妹

等緊你同大叔個MLT中字

我都係呀 BU BU~

拎電鑽鑽你

大隻妹係咪真係考第一架
mlt個陣好蠢

唔準笑我大隻妹

DIA members wrote and composed the song '20090729' that will be included on T-ara's final album as a full group.

Fantagio revealed they're focusing on new girl group but the members are not yet finalized besides Yoojung & Doyeon

同之前既回應冇分別

唔好拉雜成軍就得喇

之前果班fantagio都好似唔錯咁
Btw早晨

最衰李秀敏走左

我成日覺得李秀敏好似成日西面咁
走左都好既 佢好似唔係好夾其他人image

本月少女係韓國算紅, 只係香港少人討論
之前 1／3 已經實搜一位
弘大周圍都見到佢地D poster

瓊姐

希望唔好變成度丁&friends

我瓊性感真係天生

睇101真係好覺
但睇kpopstar發現佢只係唔識表達
同埋佢實力好好，無同度丁一齊哂左

好似入左top6?
幾時直播選冠軍？

入咗Top6 禮拜日就Live播Top6 Stage

嘩好勁

投票支持下佢先

佢節目有播過嘅練習生 好似得三個比人foul咗

有話題度，唔可以foul太多 上次假foul Krista比人屌到反肚
我覺得佢同Minju都到頂
如果foul左李秀敏可能只因為佢無後台

《Produce 101》李秀炫預計下半年出道 籌備女團活動中

3月22日，根據歌謠界相關人員的消息，Mnet節目《Produce 101》出身的歌手李秀炫預計將於今年以女團身份出道。

相關人員表示，李秀炫正以今年上半年以女團出道為目標進行專輯的製作，李秀炫的經紀公司HYWY娛樂自去年起便不斷挑選主打歌和進行舞蹈的編排。而HYWY娛樂方面也表示：「李秀炫的確正進行女團出道的準備，但確切的出道日期目前正在商議中。我方預計將於3月公開新女團第一位成員的資料，4月起陸續公開其餘成員的資料和團名，目前仍在選定成員們的風格。而除了李秀炫之外，新女團成員還包含了許多粉絲期待的金恩菲（暫譯）。金恩菲有多次的電視出演和舞台表演的經驗，並具備優秀的主唱歌喉。」

此外，HYWY娛樂於3月6日公開了新女團HYWY Girls（暫定）的成員剪影，吸引大眾關注。（責編：楊雯茵）<全星網>

小強

洛神賦

有剪影
幾人團

小強 終於有得出道
咁海仁呢 佢地離開咗SS之後有冇簽同一間公司

有follow小強間公司 得2條女有樣睇

度丁

我度丁好正

果然係中國member

出道啦

哇屌

呢張相其實有冇度丁

個名有啲柒

i-Teen Girls

正式出會轉名掛
好似pledis girlz咁姐

藍底點點似壽星公

應該有啦 但呢張係舊架

OMG
近日度丁消息瘋狂湧出
i-Teen Girls都係叫住先架姐

壽星公呢個名真係好正好貼切，見親都會笑

推到壽星公做c

海仁好似仲搵緊新公司
有d驚佢會放棄,年紀都唔細了

雖然唔想又係多人團
但感動既係同隊仲有兩位高人
度延唔洗企邊

海仁同小強2個咁fd做咩要分開

左右兩位門神好似仲高過度延
係咪唔夠人要捉d model黎入團
有情應該好大壓力

個i-teen由上年講到依家

秀敏好可惜
唔知比賽完有冇公司簽
完全益晒壽星公啦
而且f社都算捧佢
astro mv女主角

海仁好似講明自己好急切出道

如果當初冇離開jellyfish
依家可能已經出左道

sohee呢

係咪Music K Minzy而家嗰間
印象Sohee年紀唔細
見到佢最後宣布11人嗰陣啲眼淚係咁流

其實行成熟少少 girl crush路線仲好
成隊過半數人偏向成熟sexy類型
wee woo呢類型歌真係唔適合
下次cb主打揀好d啦

sohee得閒唱下ost上吓節目咁
好似未聽過消息話佢公司要出女團

佢地話出道concept係power&pretty
其實都match既
係首歌唔中大眾口味

[TRANS] 170322 Annie Kim? Ask Kim!

19 27

7點pristin showcase呀各位 vapp有得睇

vlive

咩節目

Happy Together預告

세솜

太幸福喇

今日有咁多消息

有情個頭真係呢

個髮型師係咪有仇

唔知點解諗起Dream High IU個look

聽晚播

終於正常出道啦
IOI pristin都係第一個stage就m countdown
果然係Mnet女

準備好了

淑呀

Mnet以後繼續多多關照

wjsn gugudan pristin dia 世界第一

IOI先係世界第一喎

m&h寧願請夏solo都唔放埋隻吳書晶出黎

吳書晶其實幾正

合理 正常決定 吳書晶唔洗拖衰ChungHa

唔好搞啦唔輸精

唔係好掂

2個carry成隊

係第一個西西地面姐
壽星公放頭髮都還可既
第三個幾可愛呀

agger

最衰李秀敏走咗

唉 naver d cm都幾...
希望佢地心態調整到

岩岩睇翻MLT ChaeKyung

就咁睇人腳就實力唔多夠,
完全估唔到會行咩風格先合適

岩岩睇Joy套新劇第一集有講起produce

Pristin?
殘巴可唔可以節錄啲來睇下?
好怕佢地啱啱開始就比人打沉左自信

屌你老母youtube成萬dislike
全世界都迫害I.O.I

壽星公個額同我叔有得揮

壽星公勁過叔十倍啦

睇到有D話太多人 唔需要咁多
又有人話睇到個歌名都做anti
都有人話覺得一定紅既

仲有人話首歌好普通 仲想話新人獎? 真係冇良心
pledis公司又有咩好希望呀
melon都上唔到一位 講咩新人獎呀
睇到呢到我已經唔想再睇

屌佢老母不如一槍打死我
見到咁樣我真係好心痛
咁辛苦終於出到道換來既係啲咁既批評

就係呢篇...其實都關個topic事...
上次gugudan showcase提到搜尋榜一位
又俾人串係音源榜已經見唔到喎
灰

好多人都話太普通 唔應該要黎做主打
仲有人話:係ioi解散左就只係得咁?
又有人:ioi出黎既pinky石佛應該好清楚要出D咩歌啦 真係蠢
真係好多人唔太鐘意咁

負評好勁咩，我見view兩日就衝緊百萬又好似幾好喎

又被人串解散 又話音源榜影都冇

首先佢地當ioi係咩先 公司都唔同啦 點求同style姐 係要嘗試架啦 仲有 都唔係果11隻 點比姐

佢地話 係ioi出黎應該要知點樣作歌啦 話宜家作到好垃圾
又話pledis唔應該慳錢比佢地作歌 應該要搵人作
個個都插到話唔會有新人獎 D韓飯把口真係好賤

好老實 雖然係自作曲 但作為主打真係一般

所以尋日一出我都認真講
作為主打係弱啲, 但啲人洗唔洗踩到咁盡?
曲詞成員都有份參與, 比番多少尊重好喎

逢踩必紅

講得出呢D咁on9既野,
咪去轉捧D大公司團囉,
保證出乜野歌都照爆紅掃一位囉

好撚心痛呀屌
Wee woo wee woo
都唔係差到咁
之後會大發的
會走花路的 ！

成首歌轉做
Wee woo baby
Wee woo baby
I'm like wee woo
just like wee woo

實紅啦屌你賤嘴韓飯

屌你
屋哩ioi點解咁苦命

我們一直都在 不要緊
--we歌詞

不斷比人迫害

記得佢地講過,一出道就注定係悲傷女團

瓊

肚腩

喂

我們還在

不要再說了

Yes I love it

搞到想食M記

有D後悔唔去睇SHOWCASE TIM

講還講。。。。。。

深宵放毒

早晨

醒晒未

嘩呢隻瓊真係不得了

忍者瓊

哇
瓊真係好尾機

痴線 最尾果張

又諗起滿月
其實第一張都好尾機

講完自己都嚇親

活佛好cute cute

專業lip sync
got7先係嘉賓

好強

係咪今晚播happt together

啲綜藝多到根本追唔上進度…
一大堆野未睇

[/quote]
今日心情

咁清既woo babe

喱輯宣儀個樣先正

大波世正圖

正評引伏

真心笑左

邊條仆街影到我正咁樣

即係本身都影得係咁 個頭個樣都無乜大礙 但係點解要無端端係果個位面前加個粉紅色波係到

痴撚線

無伏

爆左兩隻 都有一張roa 一張瓊

笑到我

想訪問下你點睇你老婆咁大波

首先邊個係佢老婆 第二問我本人唔好？

請問下世靜本人 張相究竟係咩concept

女人味呀 青春呀 掂唔掂

happy together

有上下集架？點解係希大嘅

定係有特別企劃 見左上角 係咪特輯

三集15週年特輯 應該播多陣 就到女團

F社練習生김수경 00年生
呢個幾靚

哦ic

西面果個？F社咁多model，捉一兩個入團啦

第一眼以為係女兒以前o既相

第一張好似

唔係講笑 我都以為係

same here

呢個應該之前都見過 張張相都唔同feel
唔知實力如何

真係同一個人？

D人話係
但呢條youtube 又唔同樣

到somi大叔

＋1

一睇就知係大叔

Somi都係

得Somi冇隊名

有一刻係等緊佢嗌ioi世正somi。。。

forever ioi

劉大神都係IOI飯

我想知珉京有幾高
度妍高啲定珉京高啲?

諗起一年前啦

笑死

兩個大叔o既交流

真係好似

薯片.jpg

呀~~~~~~~~

短到

有排等

F社高汁

色情世靜
聽到佢地講IOI真係好開心

Penguin Cafe
左二右二係幾時?

聽日1900有情vlive

G持

老婆仔

f社係咪想4月出iteen呀 咁chur

試下唔好

阻埋青夏debut就
4月又iu又恩地真係唔洗玩

邊會咁有效率
預7月左右啦

出道攞左曝光先
冇必要同大前輩爭

睇左Slam dunk ep6
G忠老師真係一集比一集和善
Somi紅都面哂, 完全係個戀愛中既少女咁款

女神瓊

心空

臉紅的思春期

我瓊真係好靚

woo babe~

塊面仲尖過娜英，還我大隻妹

F社果兩件唔錯喎

4月好似允兒都會插一腳

冇咁大隻姐

細隻咗成熟咗

大隻jeng d

我瓊世界級!

你試下叫佢再紮春麗頭，一定出事

Fantagio: Starting from March 25, there will be around 100 broadcasts of i-Teen Girls, from our trainees practicing to just talk sessions.

Doyeon + Yoojung are the pillars of i-Teen Girls. Through VLive, we'll show our slogan of 'Talk w/ fans to complete a girl group'

Fantagio hopes that by using VLive, they'll be able to have the public meet all of the trainees and gain attention from all over the world.

p.s. 25號

Yellow~Popcorn~

Unnies2首登不朽舞台..Somi·孔旻智等五人舞台

Unnies出演不朽的名曲300回特輯《不朽的名曲 歌唱傳說》1部，節目將於本月27日錄製，由Somi、洪真京擔任主唱，其餘三人參與feat，預計四月中旬播出。

係咪打錯左

100條片咁多 會唔會好短

岩岩先得閒睇

5-15mins?
我當佢地好勤力每日出一條
都要等多3個幾月
但F社仲話上半年出道

我停留係呢度
佢瘦左眼妝靚左正好多

細隻妹

可能真係呢

一日一條 姐係類似pristin咁
有排等

呀

係度望住個gif望左十幾廿次究竟我發生咩事

逐個望 btw個po開左兩日30頁。。。。 非常好

瓊同大隻妹一齊打歌 開始後悔

點解後悔

進度良好
希望可以持續落去

應該要去

唔敢相信

去到仲有色靜 色瓊

야세정 야결경

我個時空已經過左4日
睇黎會快過你到2021年

wait me there

下次去應該撞唔啱一齊打歌
唔通真係要淨追宇少

首歌真係越聽越好聽
個舞好正，呠呠果下

最前排

我瓊black widow

男女比例竟然係女多啲

啲人腳都算係咁

但呢張相有9個

原來仲有3個都玩過101

Somi post playlist上ig但冇Pristin

太新姐 無事既

Hea到 勿相認

Som?
一直覺得呢d公仔好恐怖

條髮線

個額頭整到壽星公咁

好正

4月8日起，《不朽的名曲》將連續3週播出特輯節目。拉開華麗序幕的1部將為「KBS綜藝節目特輯」，屆時，將由KBS代表綜藝節目的MC們出演，其中包括《你好》的主持人李英子、Cultwo、《兩天一夜》的成員金鐘民、鄭俊英、《姐姐們的Slam Dunk2》的成員洪真京、全昭彌、金淑、洪真英、《GAG CONCERT》的諧星劉民尚（音）、李秀智、主播鄭智媛（音）、金善根（音）、《喜歡歌曲》的張允瀞、陶京万、《歌曲之爭—勝負》的顯祐、Muzie，共7組隊伍出演，將帶來精彩的歌曲對決。

今日（3月24日），SBS綜藝節目《叢林的法則》節目組公開了一張節目照，BTOB陸星材與gugudan金世正陽光開朗的表情吸引了網友們的視線。

據悉，陸星材與金世正在錄製節目前並無私交。在事前採訪中，陸星材稱：「我們只是見到會打聲招呼，希望透過《叢林》變得親近」，金世正也表示：「能夠一起去蘇門答臘，真的感到很開心。這一次很希望能和前輩變得親近一些。」

節目錄影中，陸星材在睡覺前唱起了金世正的個人單曲《花路》，並表示：「之前在拍電視劇的時候，每當我感到疲憊，就會聽這首歌曲。真的很喜歡這首歌曲。」對此，金世正開心地問道：「真的嗎？太自豪了。」

此外，兩人還聊及了各自的團隊。被問及gugudan的團名有何特殊意義，金世正說明道：「喻意著擁有9種魅力的9名少女聚到一起的劇團。成員們都特別善良，沒有一人挑剔不合群。」對此，陸星材也回應道：「我們也是，所以到現在一次都沒吵過架。真的都是一群品行善良的人。」

另外，由金世正及陸星材出演的《叢林的法則》「蘇門答臘篇」將於今晚10時在SBS播出。 （責編：金雪仁）<全星網>

陸星材

搞完我地joy又搞埋世靜 咁識食架咩

仲搞埋我既珠女同瓏瓏
647

認真 睇過我結都係覺得星材同Joy真係好襯

啤啤post個個都話佢係廢柴老公喎

睇過頭幾集真係幾廢
但叢林唔同晒

佢地呢對真心襯 睇佢地最後個集真係跟住一齊喊 可能係自己有小小眼淺啦

佢真係幾廢既 可能係我地joy太好啫
不過最後我都有睇到喊 唱hug me真係

有框框係咩function黎？

V app iTeen girls有更新
好似聽日有有丁

聽日7點

我諗會再減人

又廢又貪玩成個大細路咁 但係都叫對Joy好 我得閒無事都會翻睇佢地呢pair

sor未追post old news咗

647人生贏家

彩妍

#wewoo

今個pristin pinky話想食湯飯
又係諗起

係vlive講先岩

鄭演員
團魂啊

鄭演員有留유후喺somi個playlist

炒返熱個氣氛

自爆圖，路易巴，good fit!

女兒真係keep住有練歌

絲打

會唔會著出街

岩岩著左出街
勿相認

文福

唔好意思 真係笑咗 文福

我都有件A架

得閑又要拎枝雪糕出黎fing下

文福真係笑左出聲

原來係文福

la la land正

文福上連登

170318 SBS 遊戲樂樂 E11 中字

WWE

170323 Mnet 看見你的聲音4 E04 中字

170323 KBS Happy Together S3 E491

屌，我明啦

殘巴有冇EP10中字?

ptt有
但ep10冇女兒

Luda我都ok

世界級

我LUDA

新個集叫女兒叫左Lu...Sohye呀

望錯鏡頭

日日都笑我大隻寶 唔準笑
大隻寶今日個膝頭

永遠既IOI

發夢我係世正 manager, 超錫佢帶左佢去便利店買雪糕

正想問有冇喱set圖

買薯片俾佢 成包倒落入口

位置變了各有隊友

Pinky

琴日post冇人理
見人話第3集先有佢地

笑咗

呢個咩節目嚟?

五快男 新節目

以歷史為主軸的綜藝節目
突然諗起某團

Somi應該係最幸福果個 又見到世靜大隻妹
仲見到pinky 石佛 仲要見埋女兒

我知你講邊團
唔好咁喇，難得佢地先走出陰影

嘩呢句好應棍

仲有1x張 諗住post埋
一見幾mb一張都係算

大叔 HB

諗緊做咩hb

原來講haebin

下集HT3講大叔戀愛故事

又要講我啲情史

Na Lun Sa Q呢?

最後一集花樣旅行播左幾次I.O.I版既手牽手

好得意

又扮少女

正呀

笑到肚痛呢張

等睇有情

大隻妹亂入gfd vlive

仲有5分鐘
我老婆

start

仲請佢飲野

d陰

佢係咪話每日都vlive

正

做咩自介

重新認識作為iteen girls既有情

係燈光問題定化妝問題 我覺得有情好似圓左小小

D字好核突

係肥o左

真心

烏冬

駁唔到

原來佢知自己似魔女利卡

100% match

居然有成SET

會員"磪有情"係唔係到
見到可唔可以連絡我

同一個地方

播緊同地.....

點解我覺得F社D saff好似好過P社D staff咁

같은곳에서

dream girls

對佢地好就好了

呀......

睇到後面播dream girls就知F社係唔介意佢做過IOI
P社好似搞到pinky石佛隻字不提咁

有情說 i - Teen Girls 會在每天的晚上7點開直播

宜家仲要播whatta man

完全睇唔出

可能出o左道再提就有點....

Downpour

我係咁叫佢畫度延

點解要播呢首...

就完whattaman 果陣諗下一首會唔會係。。。
然後中左

痴線嫁

有丁畫畫真係好叻

Fingertips
睇黎係produce101+ioi playlist

도연?

度妍

度延好似wo

好似

Somsom都係

pick me

咁畫我都算唔錯

有情真係好q

又改左名?

pepe

有丁真係好CUTE呀

我改唔返
搞左好耐先開到lihkg

估唔到開咁耐

정해림

出道歌

完左?
Miss左添

似係

你同有情一樣樣

改唔到최유정咩

再唔係咪改 마조리카 魔女莉卡

hi

改到?

[TRANS] 170325 fansign

Q: Nayoung unnie! Is there a concept you want to do with the members in the future?
A: Girlcrush & Rum Pum Pum Pum

whatta man嘅girl crush真係冇得輸 black widow都正

Rum Pum Pum Pum

Q: TOP 3 visuals according to Jieqiong's preference

1) Kyla
2) Jung Eunwoo
3) Park ddiddi

又謙

叢林中字

有冇download link

0awp

perfect match

整得好靚

靜

勁靚一路睇呢套戲 一路諗起度延

有無p圖高手p哂下面10個人 中間有丁

嚟幫手推1001

你係咪沉醉左喺文福到

開post者記得用1週年做topic

邊有
我間唔中有喺呢度出聲 仲有凌晨會睇睇大隻妹gif樓

有支持我喎知我凌晨先貼

1001

笑甚麼 大家都是祈福黨

下個Post記得講度丁準備出道

祈福黨＋反丁黨

有排wo

請夏先都未到度丁啦

係囉 講左一週年先啦

吹奏定i-teen girl先

一週年

推